前Google CEO同一班矽谷科技撚 建議科技上同中國’分開‘（"bifurcation"）

總結：喺‘不對稱競爭’下，即美國守規矩、中國偷呃科技，咁長玩落去美國會輸

所以應該及早斬斷兩者聯繫

The report, called "Asymmetric Competition: A Strategy for China & Technology," was authored by an informal working group formed last summer with 15 participants writing in their private capacities, including:

Eric Schmidt, former CEO of Google and technical adviser at Alphabet, and co-founder of Schmidt Futures. (Google exited China in 2010 while Schmidt was CEO).
Jared Cohen, CEO of Jigsaw, a tech incubator created by Google, and former adviser to Condoleezza Rice and Hillary Clinton.
Richard Fontaine, the CEO of the Center for a New American Security, whose co-founder Kurt Campbell now occupies a top position on Biden's National Security Council.
Liz Economy, China scholar at the Council on Foreign Relations and Stanford University's Hoover Institution.
Alexandr Wang, CEO and founder at Scale AI.
Marissa Giustina, a quantum electronic engineer at Google.

⋯⋯The nature of the challenge, according to the report:

The competition is "asymmetric," meaning "China plays by a different set of rules that allow it to benefit from corporate espionage, illiberal surveillance, and a blurry line between its public and private sector."

We're heading towards somewhat tech spheres. "Some degree of disentangling is both inevitable and preferable," the authors write. "In fact, trends in both countries — and many of the tools at our disposal — inherently and necessarily push toward some degree of bifurcation." That's because the alternative to bifurcation is a world in which China's non-democratic norms have "won."

There will be trade-offs, such as between "creating risk-tolerant research environments that encourage innovation versus security/espionage risks."

Their proposed solutions:

The creation of a national tech analysis and forecasting center.
Building more resilient supply chains by investing in domestic infrastructure and "ally-centric production."
Improving education and reducing immigration bottlenecks to ensure a strong supply of highly skilled labor.
A government redesign across the executive branch to guide a "new era of technological statecraft."
New multilateral initiatives, including an alliance of democracies called the "T-12" to coordinate responses to tech competition, an "International Technology Finance Corporation," and the creation of "multilateral trust zones" where integration can be safely achieved.

都已經俾人偷哂啦
公平競爭？
我偷完你科技再賺錢，賺完大大聲話資本市場收購你全家都仲得呀

隊爆完侵而家黎講d咁既野

呢個前Google ceo 係反共嘅

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

佢哋唔妥侵還唔妥侵，都唔代表佢哋睇唔透支那啲偷呃拐騙

不過而家China Joe揸旗，碌賓周硬唔硬得起就...

都唔淨係哩樣

依家又話應該開番學

早知今日，何必反侵

餐廳都開返

2013年1月，艾力·施密特和Jared Cohen、新墨西哥州前州長比爾·理查森、女兒蘇菲訪問北韓。 同年11月，艾力·施密特呼籲中國開放互聯網、尊重民眾的言論自由。他說中國的新聞檢查問題明顯惡化，他對中國當局加緊打壓網絡言論、對轉發所謂「網絡謠言」500次入罪的司法解釋感到擔憂，並表示如果中國不改變目前的新聞檢查制度，Google就不會重返中國，並在當年四月出版的新書《新數字時代》(The New Digital Age)中認為中國是一個危險、虎視眈眈的超級大國。

因為msm冇報，笨左唔識

遲早分開，實在搵唔到有咩合作ge理由，就算作都作唔到出黎。

我發覺所有前ceo 都係好人黎
whatsapp 前ceo 搞signal
咁呢個前ceo 會唔會搞個新既google 出黎

Google搜尋應該極難重頭做起
DuckDuckGo 一用就覺差好遠
百度舊時俾人發現過都係射番去google再加加減減
依家唔知係點

唔偷咪買囉

好多ＩＴ公司創辦人，開始時目的都係為創新改革。之後接班人，就俾華爾街控制，為錢為爭市場而做。（ＦＵＣＫＢＯＯＫ例外，一開始就係仆街仔）

it is too late

duckduckgo都係利用其他人既search engine而造出黎既search engine
但係佢中間格一格就唔會take log

成班人, 比人收買晒, 等之後比人偷晒技術啦

仲要放班強国間諜入黎讀書同做野

求其啦, 我地香港人, 已經示範左一次, 中共既衰野
路係佢地自己揀, 點都好, 佢地自己承受番啦

你係前乍
現任果個唔肯呀
佢賺少幾多係咪你賠比佢?
阻人發達燒春袋, 賣國舔共天公地道

睇清楚呢個係前CEO，佢反共，而家呢個就奶共

左膠: 請停止逼害中国!

太遲 美國亡國已成定局